Exercício Proposto 3 – Projeto livre
#####################################

Faça um programa que use, através de uma aplicação de sua escolha,
que use pelo menos 5 dispositivos da placa BaseBoard, sendo que destes
5, no mínimo 2 precisam ser diferentes dos já utilizados anteriormente.
